[Kpop] 一人一個最正既MV, 新舊都得

許閣 Hello
上集

下集

曬飛林條仔同條女果個MV?

晒咁撚多錢拍MV最後得個吉

傳說中半個鐘頭既MV?

巧天

比對閪姊妹花害
有乜好講

宜家無公司肯咁拍架啦

拍攝手法嚟講真係無得輸
衫又靚，景又靚，用埋航拍超stunning

有故事又有含義嘅

仲有
Oh My Girl嘅Closer
Sistar嘅I like that
VIXX嘅Shangri La
都係拍得好藝術嘅MV

7月7日

我都唔明點解呢首咁underrated
RV入面我最鍾意呢首
我係聽呢首先識佢地

又證明咗好多人聽kpop就聽洗腦歌多

個個都講idol group

金鐘鉉我真係好掛住你

BTS血汗淚，mv好多暗喻

Blackpink出道歌

今年先識 SHINee
未見過咁閃令令嘅idol
太遲識佢哋

真係好可惜

李承哲 mylove求婚果個啦

同埋好耐之前睇過一個個mv係男女主角係車入面岩岩一齊 第一日條女怕怕醜醜 之後隔左一排條女又係車上面放隻腳上條仔大脾到 再隔一排 條女就偷食 比條仔發現 條女仲趕走佢
內容大概係咁 有無人有睇過/知邊首？

TT

認哥

推薦

係我心中 最中意既MV
因為呢首歌令我中意左佢地到依家就7年
其實好想post埋good evening I want you
但係係我心目中..唔係最完美既mv

我真係每一日每一日都掛住你。

睇到喊嘅MV

見到已經忍唔住笑出聲

芝妍好正

Btob - missing you

未睇，係咪正經mv?

成個MV個故事好正

mv黎講，泰妍呢個無得輸！

無人post唯有我post

9個月就25m hit rate
睇到眼濕濕

原來kpop
無嘢了 屌
自膠

如果計曬歌＋MV可能會揀呢隻
JYJ既In Heaven

岩岩出既D&E sunrise mv
啲景好靚

呢個真係經典 睇到最後個秒

冇撚有錯 果女主角係大陸妹黎
果陣好撚巴閉, 呢家新果d mv俗到死, 根本冇得比

呢首少人識

就係呢首，勁
呢個ＭＶ好深印象

隊野好似出左道唔夠一年就解散 但兩年前一齊上sugarman
陳文媛都翻唱過

好似話拍拖搞散

係
隊野有條友又係叫癌智，仲係好靚女

leessang 不能分手的女人不能離開的男人

mamamoo幾個mv一係故事 一係扮裝 一係鏡頭拍得好好
佢地啲演技都好好

The ark

姜gary同智孝

Sistar 超正的！！

FTISLAND

昭宥好核突

考琳先最核突

個mv有冇咁慘呀

頭2個都算係

好sad

劇情臨尾估唔到

幾秒就拍完一個mv 幾特別

喊到傻當年

失戀最佳療傷歌曲, 可想而知有幾慘

完整版 多左細路仔果PART